[集思廣益] 增加助紂為虐者的成本

睇到醫管局有高層出MAIL要醫院交出近日請假名單
又眼火爆。

呢班人同黑警一樣，以為有整個建制保護
又或者以為「我執行ORDER，我都唔想」
協助政權營造白色恐怖之後為自己開脫

你執行一個不義的命令
你就唔係無辜

記住，我地手無寸鐵
但我地唔係任人屠宰

呢D有證有據既，CAP圖、查佢名
SEND去各國大使館、台灣
講明呢班人威脅香港自治、危害自由人權
請各國提防是否共諜

唔知有無用，
但一定要增加佢地行惡既風險